# Система управления автосервисом "Дал дал- заехал к нам"
## Автор
P3222 Громов Александр Сергеевич

## Описание 
Сервис позволит гостям покупать детали для своего автомобиля (преимущественно BMW :D ), оставлять заявки на доставку деталей,
искать детали, совместимые с машиной самостоятельно.
Также они смогут оставлять заявку на ремонт своего автомобиля, заранее выбирая одну из нескольких категорий(шиномонтаж, ТО и т.д.), 
выбирая свободные дату и время.
Владелец сможет отклонять заявки на ремонт в сервисе(если такое авто слишком сложное технически) и переносить уже одобренные,
если ремонт другого авто оказывается финансово более выгодный (так сейчас действительно делают).


## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.